"Challenges" = "挑战";
"Daily Tip" = "每日贴士";
"COMPLETE FOR TODAY" = "已签到";
"DAYS TO GO !" = "天剩余";
"NOT DONE" = "未签到";
" Challenge" = "挑战";
"ForceDaily" = "每日连续";
"Daily" = "每日";
"OneTime" = "一次性";
" days left to go" = " 天剩余";
"COMPLETE" = "完成挑战";
"Your Name" = "我";
"Survey" = "问卷调查";
"Achievements" = "我的成就";
"More" = "了解更多";
"About"= "关于";
"Developer About" = "代码，界面，设计\n杨景程\n\n数据库，调研\n王子睿，陈泽川，吴尚桐\n\n翻译，公关\n杨祖尧\n\n本软件由四个坚信他们能够改善世界环境的学生开发";
"All rights reserved © 2019 Jingcheng Yang" = "@2019 零足迹";
"UNLOCKED" = "已解锁";
"LOCKED" = "未解锁";
"No Challenges Added" = "尚未添加任何挑战";
"Browse All" = "浏览全部";
"Browse all by type" = "按类别浏览";
"Articles" = "故事";
"Tips" = "贴士";
"Most popular challenges between users" = "基于用户数据排序的挑战";
"Top Picks" = "热门挑战";
"See All" = "查看全部";
"Selection of challenges based on survey results" = "基于问卷调查挑选出来的挑战";
"Recommended for You" = "推荐的挑战";
"No Surveys Done" = "未完成任何调查问卷";
"Challenges selected weekly by our editors" = "由我们编辑每周精选的挑战";
"Editor Picks" = "编辑精选";
"Loading" = "载入中";
"No Connection" = "连接失败";
"minusFootprint cannot connect to its online database, check your internet connection or contact us at support@minusfootprint.com" = "零足迹无法连接到云端数据库，请检查您的网络状态。如有疑问或反馈，请通过邮箱联系我们：support@minusfootprint.com";
"Tips for You" = "推荐的贴士";
"Food Waste" = "食物浪费";
"Food Cost" = "食物花费";
"Meat Consumption" = "肉类食品";
"Daily Transport" = "日常交通工具";
"Long-Dist Transport" = "长途交通工具";
"Paper Usage" = "纸张用量";
"Plastic Usage" = "塑料用量";
"Garbage Management" = "垃圾分类";
"Power Consumption" = "能源用量";
"General Environment" = "环境保护";
" Tips" = "类贴士";
"Challenge already added" = "已添加此挑战";
"Challenge Discontinued" = "挑战中断";
"Your force-daily challenge " = "你的每日连续挑战";//hub daily 1
"has been discontinued" = "因为昨日未签到而被中断";
"Your following force-daily challenges have been discontinued : " = "以下每日连续挑战因为昨日未签到而被中断：";
"Dismiss" = "确认";
"sMu-zy-YcO.segmentTitles[0]" = "字母排序";
"sMu-zy-YcO.segmentTitles[1]" = "种类排序";
//featurePages
"Visit Our Website" = "访问我们的网站";
"Popular Challenges" = "热门挑战";
"Browse Challenges" = "浏览全部挑战";